想搵返張改圖

有張金正恩張比人改到個五官縮細左係塊面中間
塊面勁大
冇記錯張相好似有一句英文係下面
想睇下有冇人有

==

多謝巴打